（法律問題）念力殺人

如果個cam影到我用念力殺人，咁入唔入到我罪

1：遠距離箍住人地條頸，個動作係吻合
2：現場得我一個人
3：有殺人動機

學術問題

#1
係男人就頂硬上
•
23 小時前
我每開一個膠POST就派300蚊比連登仔

連登仔決定個post係唔係膠

你就膠

證實到你識念力咪入到

證實唔到就吹我唔脹？

咁盲嘅偷睇國防機密會唔會告得入

梗係告得入

屌 咁用死亡筆記本殺人得唔得